留長頭髮嘅男人真係好正

尤其是玩運動嘅 麻麻甩甩 bad boy feel 真係超正

長毛 ！ 好正

唔靚仔又有乜用

有冇亞洲人例子

唔一定要靚仔 只要唔柒都可以好正 最緊要識打扮 大把港女都柒 但係識打扮

金城武 後生嘅木村

重有烈火戰車時期既伊面

賣豬肉咁款

Dylan rieder

樓主你唔好逼我自貼

夠薑就自貼

辣殺

德信bb

個頭油撚到 分開果兩截想點

香港咁既天氣, 唔油唔臭幾高難度

油頭毒撚，不了

啲女都係咁留長頭髮啦

想留長頭髮做女人